fechas de las pruebas, es dinámica.(aplicar criterio)

adaptar la evaluación de forma adaptativa, ejemplo un trabajo para la casa.

módulo 3.


pc lleva un número, este número va asociado al propio alumno.

los computadores deberían llegar mañana. jueves.

la fecha de la prueba ya no será flexible una vez confirmada.(preguntas que entran en sfia, estarán disponibles)

Carlos Villarroel (viernes - clases) 569 - 6206 62 10

umbrello

Fecha de los pcs: Vienes.